我根本只係你條自慰棒

完全係胡迪
話換就換
話唔要就唔要
我人黎架屌你
分手你都唔親身講
尊唔尊重啊

我唔想做零仔

唔做零仔做女仔囉

我要做1仔

咦 衰鬼